[黑警執法未] 東京新宿站東口有人舉「光復香港 時代革命」旗幟

黑警唔係話去到天腳底都拉人咩？ 去新宿站舉紫旗未？

感動

感激

推

犯國安法都支持

外國人怕佢有味咩

佢呢句好似可以有兩種解讀

立埸記者好野

放心，一開關口
三萬垃圾準備海外執法
連埋家屬朋友book定溫泉旅館 暢定Yen

班黑狗實影低第日去旅行執法 仲俾佢地入境真係小心啲

感謝日本手足 🇯🇵

你地嘅付出我地都感受到 多謝 一齊繼續努力 愛你地